看世界到處戰火正蔓延

憑誰人平靜四海的烽煙

石

平定

頭

嘆世界到處去搵靚豉油
如果能嘗盡四海的生抽

出

糧

師

食野加醬，食過包你愛醬
食醬講心得，千百樣

約要健強 麻油點點果jam

平你老母咩傻閪

屌你老母死傻鳩